想問問利迷 馬高域而家去左邊？

借走左定B隊？

同埋佢衰乜高普唔用

預備組

20M踢預備組

2000萬濕濕碎啦

唔明點解以前羅渣士同而家高普
都無乜畀機會佢

態度問題